其實鬼佬咁有創意,出左套刺殺金正恩,點解唔出返套CROSSOVER毛魔VS希魔

大約故事係一開始雙方係自己地頭不停殺人, 之後發現對方既存在, 因為唔想輸比對方,開始玩鬥殺得多遊戲
殺殺下因為一D原因搞到要互相撕殺, 最後2條友同歸於盡

因為中國人唔係咁重要lo...

幾年前雷神有套戲，原本諗住講中國入侵美國都改左做北韓

拎hitler同老毛比